[
    {
      "question": "Quelle est la capitale de la France ?",
      "options": ["Berlin", "Madrid", "Paris", "Lisbonne"],
      "answer": "Paris"
    },
    {
      "question": "Qui a écrit 'Les Misérables' ?",
      "options": ["Victor Hugo", "Émile Zola", "Albert Camus", "Jean-Paul Sartre"],
      "answer": "Victor Hugo"
    },

    {
      "question": "De quelle couleur sont les tulips?",
      "options": ["Rouge", "Jaune", "Vert", "Blanc"],
      "answer": "Rouge"

    },
    {
      "question": "Qui est le chef de l'armée de Chine?",
      "options": ["Mao Zedong", "General Liu Xiaojing", "General Qin Shi Huang", "General Liu Shi Huang"],
      "answer": "Mao Zedong"
    },
    {
      "question": "Comment se nomme le grand-père de la famille de Voltaire?",
      "options": ["Jules Verne", "Hugo de Lisle", "Gustave Eiffel", "Pierre-Auguste Renoir"],
      "answer": "Jules Verne"
    },

    {
      "question": "Qui est la maître d'école de la Chine?",
      "options": ["Lao Tzu", "Sun Tzu", "Zen Tzu", "Kung Fu Panda"],
      "answer": "Lao Tzu"
    },

    {
      "question": "De quelle couleur sont les fraises?",
      "options": ["Rouge", "Jaune", "Vert", "Blanc"],
      "answer": "Rouge"
    },
    {
      "question": "Qui est la personne la plus connue pour sa proposition de développement de l'industrie?",
      "options": ["Albert Einstein", "Charles Darwin", "Leonardo da Vinci", "Mahatma Gandhi"],
      "answer": "Albert Einstein"
    },

    {
      "question": "Quelle est la couleur du lion?",
      "options": ["Blanc", "Noir", "Rouge", "Jaune"],
      "answer": "Blanc"
    },

    {
      "question": "Qui est le roi de France?",
      "options": ["Louis XVI", "Marie Antoinette", "Louis XV", "Napoléon Bonaparte"],
      "answer": "Louis XVI"
    },

    {
      "question": "Qui est la première personne à avoir écrit une lettre?",
      "options": ["Marie Antoinette", "Jules Verne", "Pierre-Auguste Renoir", "Jean-Paul Sartre"],
      "answer": "Marie Antoinette"
    },
    {
      "question": "Quelle est la couleur de l'orange?",
      "options": ["Rouge", "Jaune", "Vert", "Blanc"],
      "answer": "Jaune"
    },

    {
      "question": "De quelle couleur sont les étoiles?",
      "options": ["Rouge", "Jaune", "Vert", "Blanc"],
      "answer": "Rouge"
    },
    {
      "question": "Qui est la personne la plus connue pour sa proposition de développement de l'économie?",
      "options": ["Marie Antoinette", "Jules Verne", "Pierre-Auguste Renoir", "Jean-Paul Sartre"],
      "answer": "Marie Antoinette"
    }


  ]
  